是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

我屌你老母

食草加堆泥？

樓豬羊咩泥的

why!!!

慣左

樂富uny food court ？

why u g

你望下你後面

後面就係counter呀姐

Pad Thai

我屌你老母好撚好食

【救救羊駝】直擊殘酷養殖場 羊駝被刑具捆綁強迫剃毛痛苦哀嚎

呀b有冇考慮成立羊權組織

有追開你啲po 大約知你住邊區 btw 好似以前個 food court 好啲

樓主呢？

乜柒

生牙菜

Rap

😭😭😭

笑咗